====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les délaissés urbains de Boston Actualité et pertinence des systèmes de parcs de F . L .
Entity Name (Type) :: F (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Boston Actualité (MISC)
F (LOC)
Total entitiy counts: 2

